解剖肥婆 屌你老母睇撚到想嘔

一睇切落去頭幾下 個堆黃色脂肪 即刻作嘔
有冇勇者挑戰成條片

慎入

痴線 睇黎做乜

點解要咁樣虐待自己

好似切緊月餅咁

你老母 好恐怖

Thanks

啲肥婆睇完會唔會即刻想減肥

睇完 碎料

讀醫療相關科目，睇果時覺得好驚訝，未見過咁肥的case
聯想唔到果堆野，同平時讀書見到的正常器官係同一舊野

我見啲人話條片入面啲內臟俾脂肪包住晒 核突到唔敢睇

痴撚線post

佢d內臟脂肪多到呢
我初頭睇唔到果舊野係腎臟添
做解剖果個好好野，係堆脂肪之間搵到血管出黎

屌

有無人可以對住條片打飛機？
利申：chok左幾下就頂唔順

咁做又何苦呢

咁都chok幾下

200磅肥婆喺外國應該唔少見
香港都唔會話無見過啦
比我係老細就唔會請呢啲人，都唔知幾時會暴斃

咁都想打j

好似catgirl

黐撚線

準確少少講，未見過咁肥的死者
以前我做肝都見唔少脂肪肝，但邊有咁誇張

見到thumbnail已經想嘔